九龍城算唔算係全港空氣最清新嘅區

。。。
5個月嚟食得個一粒tg
。。。
益曬d新移民同藍絲
應該俾佢哋體驗多d

離島區？

優品360仲喺到賺到笑

華富，薄扶林，數碼港？

何文田食一次會好有用

有食過咩？

四小龍嗰邊都係完全平衡時空咁
但行返去深水埗嗰邊又係第二個世界

九龍城冇食過tg
好清靜

堅尼地城？得一次，仲要係石塘咀嗰邊